有冇人識SAM哥/尿慧儀真人，可唔可以講下佢地真人係點

宜家有咁多人抹黑SAM哥係恐怖情人，又有人話尿慧儀係雞。其實有冇人識佢地，可以上黎講下真正既佢地係點，起碼都可以幫佢地平反先

點解你地咁八公八婆
好嘔心

應該實有人識佢地真人
話哂佢地ig都唔少follower